請大家想一想新的模式，唔好俾人捉到先轉

對家一定會研究點會打擊我地。
我地要多變，要多幾款，咁對家先難捉。

例如：單體不定時遊擊？

利伸：講緊打機